達哥處境都幾似東張西望條女

一表態 肯定比廣告商cut
唔表 又比其他勢力圍攻
dup低頭賺錢定為公義發聲 ?